港澳人民： 一國兩制在香港運作失敗 可為澳門提供借鏡

從來鏡就有兩面的，幾十萬人控制到，但幾百萬人就無辦法運作，證明幾咁失敗

一國兩制最重要係“不干預”

以後政權每講一6呢啲廢話

民間就用同樣語氣回應一次

習大帝：「一國兩制下，我還要全面統治權」

那還要兩制干嗎？！

政府維穩句子最經不起考驗

要借鏡就做足啲 每年派一萬顯示誠意